呼籲大家早啲投票等班廢佬戇鳩鳩戇鳩鳩罰企！！！！

最好meep住條龍到夜晚

好多人排隊

排到啲廢老驚 千祈唔好分兩條隊啊